/* 
  Localizable.strings
  LovingHeart

  Created by Edward Chiang on 2014/3/23.
  Copyright (c) 2014年 LovineHeart. All rights reserved.
*/

"Today" = "本日精選";

"Latest Stories" = "最新行動";

"Most Rated" = "熱門行動";

"Random Idea" = "隨機挑選";

"Feature Idea" = "本日推薦";

"Need to login" = "需要先登入";

"Please login before share a story" = "要先登入才能繼續";

"Loading" = "載入中...";

"Partners" = "號召夥伴";

"Action Cards" = "友善行動卡";

"Anonymous Stories" = "匿名行動";

"Popluar Stories" = "熱門行動";

"Stories" = "故事";

"Support Center" = "意見與回饋";

"Login" = "登入";

"Anonymous" = "匿名";

"From location" = "來自 %@";

"Some where" = "來自 某個地方";

"Done %i times" = "已有 %i 個響應行動";

"Done %i time" = "已有 %i 個響應行動";

"Read %i Action" = "%i 個響應行動";

"Read %i Actions" = "%i 個響應行動";

"Stories" = "行動";

"Anonymous Stories" = "匿名行動";

"Popular Stories" = "熱門行動";

"Flag inappropriate content" = "標記不妥當內容";

"Cancel" = "取消";

"Share to Facebook" = "分享到臉書";

"Actions" = "進階";

"Delete this story" = "刪除這則行動";

"Report and flag the content" = "回報並且標記不妥當內容？";